勇武遺書

這是一封我朋友寫比我既遺書, 我囑從佢意願, 已經等左足一個月, 試過WHATSAPP, FB ,同去佢租既單位都搵佢唔到, 我唔識佢D屋企人, 所以唔知點搵佢,
同佢係IVE時識,到而家已經15~6年了, 突然一位朋友疑似過身,
我10月份果陣真係好崩潰, 見到呢排連登既氣氛同風向撚, 我真係好撚嬲,
我決定公開佢呢份遺書(EDIT左部份內容), 屌醒你地, 我家下喊住打呢篇野, 真係好辛苦。

我朋友簡介, 化名M, 身高17X, 85年人馬座, 高大威猛, 黑黑實實, 曾任資深兼職救生員, ST.JOHN, 及潛水愛好者、爬山愛好者, 後來考左健身教練牌, 去WTFGG做過, 7月辭職加入勇武, 當時應該單身。
媾女無數,有D賤格, 成日話媾完D女唔要既就介紹我識, 無一次實現, 我雖然已經拍緊拖,但我無話你聽, 家陣我好想同你曬命, 求下你如果未死見到呢封信, FB CALL返我或者打比我, 求求你

遺書日期: 9月30日晚上EMAIL, 我10月1日收到, 已經打唔通,

----------------------------------------------------
呀止:
係未無諗過我會寫email比你呢, 我都無諗過, 但其他人話叫我寫定, 我就寫幾份, 其中一份比你,
另外我有比呀妹同我表哥, 唔洗咁大壓力, 話時話, 呢部機都係你同我砌,開始有D慢, 希望有機會搵你同我砌過部, 到時你要DEL左呢封野, 真係好老尷。
我寫比你因為我覺得你唔敢上最前, 亦都最縮骨, 又有連登account , 可以有機會幫我講返出來, 如果你一兩個月都搵我唔到, 就幫我放上網啦, 我地好多前線都過左48無出返過來。
今晚係第2次我上最前, 聽日我要賀佢老母國慶, 我唔會留手,我地無退路, 亦都唔需要退路,
「不自由、無寧死」, 同榮光歸香港比, 我都係鍾意呢句, 要我地活係不自由當中, 同唔比雀仔飛, 唔比魚游水一樣不可能, 我地都知道人越來越少, 因為前線真係越拉越少, 但我要你應承我, 唔好出來, 你跑得慢又唔大隻, 死硬。
我果隊就係「屠龍小隊」, 哈, 我知個名你有份改, 我係連登見到, 大家都幾中意你呢個名, 但我地點屠龍丫。
我想你幫我同所有人講, 其實我地所謂勇武, 本身都係和理非既一份子, 5年前我好後悔有份係龍和道唱今天我, 到今時今日仍然係我地既一個污點, 我識果五六個前線, 有D得十六七歲, 我無資格勸佢唔好沖, 我唯有衝到比佢更前, 講真唔死我都三十幾歲, 未當還5年前既債囉, 我情願我被捕,都唔想比D畜牲係咁捉女仔, 你話新屋企有無強姦殺人碎屍, 我覺得有。

點解變勇武, 一來我大隻, 運動開, 二來香港真係需要我地。
記得一開始果陣我仲只係一個First Aid, 推急救車仔,跟住嗌下口號.
見到一個個後生仔女傷到見骨, 我真係唔可以一句「好嬲呀」就算,
勇武, 真係被逼出來的, 係會勁驚的, 不過跨過果道欄, 就會越來越唔驚,
我地未必勇過D記者, 只係唔想其他人死傷慘重, 有能力檔兩下, 未上去食幾下囉,
一千幾百蚊買套裝, 我地唔係為型為咩野, 只係都係要保護自己。

月入6萬幾既工, 我都放棄左, 其他手足聽到都O曬嘴, 不過我有信心, 如果無死到, 我都會搵得返呢個人工, 至少我有罷工既勇氣, 有罷工去救救香港既勇氣, 但好多人既三罷聽落嚇一跳, 然後得啖笑, 不過我唔辭都辭左, 希望來緊定返D就搵返份炒散過下日晨。

幫我手講比所有人聽, 我地都成日發現有狗潛入跟隊,甚至放魔法, 不過唔係所有人都係狗, 有D真係手足嚟, 支持就係最大既動力, 雖然我地都戒緊連登。

記得上次同你食飯你問過我, 有D咩野係你地D文弱書生可以做既,果陣時我都答你唔到,
而家我答你, 出來已經係好重要既第一步, 第二步係帶把遮, 第三步就係好好照顧自己同附近既人,

呀止你唔細啦, 仲未拍拖結婚, 多D出來啦, 前中排真係好多好女仔, 識左先, 國家大事搞掂, 總有機會發展兒女私情, 上少D咸網留返D精, 第日你打飛機打到陽痿唔好怪我無提你。

人各有志, 各有所長, 你無須為我感到傷心難過, 話唔定下禮拜我又生勾勾,
希望所有人包括你, 盡力救自己救香港, 救我地既屋企。

萬事小心啦, 我知你都有出來, 但真係要小心, 尤其是返屋企途中, 真係有好多跟尾狗嫁, 變左裝都照捉。

最後都係我果句: 不自由,無寧死 , 要我服從陷家鏟共產黨, no way。

*見字勿覆, 我會轉用太空卡, 有命fb講。

呀M
------------------------------------------------------------

你地肯小心D未,
我萬事都好小心,
尋晚蘭桂芳叫囂、圍狗屋果班, 你地係未想自殺?
快閃有幾多次真係快閃到?
哨兵TG你地ADD左未? 有無養成定時update既習慣?
遊行點解越來越少人? 蒙面法立左你地就真係覺得自己犯緊法? 呢條係法?
封連登封TG, FBI都做唔到啦, 你地驚佢條撚? 真係驚, 未整個VPN囉?
用武力停止唔到我地, 而家逼到佢地用緊急法不惜破壞香港法治都要搞散我地, 你地仲唔明我地真係"贏緊"、"攬炒緊"?
有D港豬成日幻想"焦"一聲,香港變返以前, 大個啦, 唔好咁多FF, 向前看清楚, 香港仲有得好似以前咁呃呃氹氹假和平真極權? 好多人覺醒左啦, 你地仲要訓覺?!
D藍絲夠我地後生咩? 點解仲要同佢地生命力硬接?
偷打、杯葛、快閃、裝修, 都係成功而得到大眾支持既, 放心繼續啦, 得D五毛三毛嗌停咋
我有睇勻曬D老豆搵仔、尋人POST, 金晴火眼, 無搵到過佢, 我到今時今日先發現, 我竟然無同佢影過合照, 佢FB得D潛水影魚影龜既相,....
我搵過佢呀妹, 但到今日都未有回應過, 佢好似人間蒸發左咁, 香港真係變得好恐怖, 我地而家係恐怖片面既角色, 係唔可以坐係度等死架!
橫又死, 掂又死, 大家盡做啦。
唔好灰心, 寧作飛灰, 不作浮塵,

我要喊一陣先

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

手動轉？

轉啦

手足

推

表哥？

...

...respect

曱甴平

心痛

....

甴近平

respect手足

喊住覆你, 我唔識佢表哥, 只係聽過,

Respect

我地欠左你

熱淚盈眶

差啲喊

睇完我心好痛啊
甴近平

一路睇 眼淚一路流

可唔可以還返啲人命俾我地
香港人幾時先醒 可唔可以盡地一博

兩隊屠龍應該真係滅左隊，九月尾後唔見佢地

推 手足都要頂住

Push

我希望佢地只係轉地下化,

......

any source?

推啊屌

🙏🏾

其實好唏噓..
曱近平

我地前線好多人冇再見過佢地，唔知係滅左定分散左

寧化飛灰，不作浮塵！
光復香港，時代革命！

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

呢D野有咩版權, 放出去啦

不自由 毋寧死...
香港人需要打一場朝正嘅Endgame

香港人反抗

話時話, 呢部機都係你同我砌,開始有D慢, 希望有機會搵你同我砌過部, 到時你要DEL左呢封野, 真係好老尷。

即刻哭左

好似佢地背囊有燈有記認
近排冇睇直播
你哋見唔見？

勇武係被逼出嚟

Take care樓主
手足希望你唔好有事

我哋真係要堅持落去
怯就輸一世

如果我地一早醒覺打經濟戰
而唔係著重於打狗屠狗同陣地戰
可能呢班巴打就唔會滅團

樓主要堅強 聽日見各位

聽日見。

聽日維園見

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

行多一步啦香港人

diu 睇得出你地係好兄弟
睇到一半頂唔順

可唔可以話俾我地知手足仲健在好痛 好痛 好心痛

有D朋友唔明點解我咁撚廢都仲要出去, 我話因為我知道唔出去只會更差

我女朋友喊苦喊忽驚我出事, 搞到我唔敢出最前, 只能用腳走, 用眼看, 做足
24小時哨兵, 落場教路點散水, 勸到就來聲沙過差佬, 仍然見到有人"唔驚既!" 屌屌屌然後做被捕師被抓捕

我屋企廢老2隻藍上腦, 我剪完條天線先出門口, 然後有人仍然係連登睇TVB

我每日只黃幫蠅, 罷足狗鐵一個月, 卻見有人問放唔放過譚仔同藍扮黃?

我練緊跑步, 我唔想呀M返來笑9我瘦猛猛, 每日波鞋出街, 但我仍然見到有港女著高睜鞋屌狗之後被噴被捉等輪姦?

我唔知可以點逼你地堅持, 唯有以身作則, 有成效既野, 一直做落去, 做到老死, 就傳比下一代延續下去。

我屌

假能到

有班成日捉鬼呀嗎
成日屌用咩燈

屠龍隊全部都係無父無母，少親人既勇士
相信呢班肯踩入荃灣既屠龍隊，已經全部死晒

......

荃灣果次好似真係最後一次見

收皮啦 屌你老母 扮乜野屠龍隊
完全唔明你呢班撚樣扮屠龍做乜鳩

心痛真係冇用嫁

MON POST狗定藍屍, 你連靈魂都係假既, 你死撚返出去, 自己玩YAHOO

應該滅左

好大可能滅左口tim
佢地一直係呢個運動付出最多 下場最慘

聽日要出黎

收皮啦 滅你老母咩
連登成堆人係度冒 發放假消息

係
直接裝修，打福建佬

聽日見！

一定要推

多謝勇武
係我哋欠咗你

所以手足係犧牲左？
如果係
請樓主開曬名同埋所有資料
等國際戰線還佢一個清白

好恐怖

想喊

真心著撚左
樓主 我真心想問你地
你地冒充屠龍隊既目的係咩？
對個運動有咩幫助？
真屠龍隊既人做既野光環 就俾你呢個冒充既垃圾拎曬
係咪想呃錢？
屌你老母

前提係確認手足犧牲左

點解咁講？

喊到癲
點解啲人可以唔覺醒

推，致敬

手動轉Ed

係，呢班應該係屠龍隊人
9月尾仲去到屠龍個班好清楚其他隊友點死，所以先寫定遺書，知道自己已經無得翻轉頭

唔求大家即刻變勇武但求大家行前多一步

112 3點維園見

我都想知咩料，前線好多只係地下化，所以見唔到
平時拉既都係路人同和理非，真勇武好少出事

手足要無事啊

老作果個爛賓州啦。😂

咪撚扮啦柒頭

唔知講咩好，好似講咩都好假
希望事主無事出返黎講野

點解你覺得佢咁做會拎到光環？
點解你覺得篇文呃到錢？
點解你可以咁on9?
勿以己度人

要唔要叫龍隊去註冊返個公司先岩你心意？

你諗下真係做野既手足 會唔會4個月突然出黎拎光環
拉既拉曬 其他肯定地下化啦 博拉咩 出面幾撚多Team俾人跟 上門拉堆
樓主打呢篇文章我覺得係感動人心
但冒充屠龍隊既居心何在？

tui

轉話時話我都識一個屠龍失左聯絡
最後一次對話內容係佢地發現有成員發完夢比人跟

咁佢冒充屠龍隊做乜9
真係屠龍隊既手足會點諗
做左咁多野 就俾呢篇垃圾文騎劫左

手足 加油

都幾肯定core 個班一俾人捉實搞到你半死

咪玩啦，假貨

對唔住

註冊乜撚野 宜家係佢打篇野出黎扮屠龍隊

我冇冒佢地，但九月中尾後真係冇係前邊見到佢地，可能撞唔到啦

雖然好假
但真定假根本唔重要
大家一日都未有決心
手足就愈來愈少同危險

身為前線 我覺得呢篇野係真

跟本上開前線既人就唔會肯退返落嚟
會冷眼旁觀既人唔會上前線

好心痛
唔通佢妹妹都被消失...

喊到仆街

聽日見

Respect push

出開黎前線既真勇武手足 大家都知咩料啦
根本就轉曬地下化
我唔明樓主出呢篇野冒充屠龍隊做乜鳩
真屠龍隊一早之前咪立場做左匿名訪問

我唔明你講乜, 我無想呃錢,
講真, 我同佢每年先見一兩次, 佢平時熱心運動, 我都好羨慕佢周圍去
而我自己就係香港返工返工,
我每次都有出去,我唔知勇武既野, 因為我只係一個廢到癲既30幾歲呀叔, 你可以起我底, 我一直都只係一個打唔到人既廢柴,

封遺書我只EDIT左部份人名,有D內容我都改左
不過佢自稱屠龍定真係屠龍, 我都無從證實

呢封野唔係要為佢爭取咩野, 我連佢老豆老母邊個我都唔知, 我只知9月30日後就搵佢唔到

我忍忍忍左一個月, 我當10月1 +30日, 呢30日我出過佢屋企, 禁左幾分鐘門鐘。
我希望佢只係地下化左, 有日煲底相見, 我唔會公開佢既資料住,
聽日就來11.2大遊行了, 我會出去, 希望我有命返來同你地再爭論。

篇文假唔假我唔知
但佢一定係冒充屠龍隊

點解你可以一口斷定佢唔係真係屠龍隊？

好假，各位用少少腦 唔好比易比人帶動
樓主，可能你將你既肺腑之言用呢個方式講出黎，但令人好反感

唔知對你講咩好

推，多謝你手足

用你個名答佢

前線要轉地下

好希望佢只係行開左 唔係香港

曱近平

首先屠龍隊一定冇個咩三十歲既呀叔先 3字頭既人都唔會有
我唔知你真定假
但你朋友冒充屠龍隊會令真屠龍隊既手足好撚嬲
我就講撚完
你地班垃圾連登軍師 咁鍾意拎個名黎用 就用飽佢
我地做野既都係會繼續
咁撚中意拎光環打飛機 拎撚飽佢

咩呢「我地好多前線都過左48無出返過來」

push

有，被捕左咪要退，廢事累到人

嗚, 手足好慘
香港人 殺警!

下。。。

先唔講篇野係真定假
篇野打出嚟對樓主有咩好處
又唔涉及利益
啲人係咪比人撚得太多

M哥仔, 所有未成年既前線 前線既巴絲 被消失既家人
多謝你地為咗呢個香港既付出
希望呢場仗完既一日 你地會出返黎！！

聽日見

真既 你就唔好講咁多喇 小心比人套
假既 你目的想點?

結論 唔好再講咩小隊喇 有咩光復後先算啦
在心中

希望所有真勇武武運昌隆 平安凱旋回歸

up

Respect
我會為你朋友祈禱 好希望好希望有一天你可以見翻佢...
你自己亦請保重🙏🙏

香港人反抗啊, 唔可以俾手足白白唔見咗

堅強啊

咁我想問你 真屠龍隊既手足見到呢篇野係冒充佢地
又可以講咩呢？

如果係激勵人心既
我覺得樓主成功咗

之前好似立場定蘋果有講過呢樣野
話佢地係好多都係自己一個

睇咁耐都冇人要尋人？
點解會完全冇相？？？
拉

咪撚鳩up啦 撚有死曬咩

係咪真係死咗？
Btw流緊馬尿

立場

推
手足 放心 我一日未死 一日都會企喺前面同大家來齊行

推
手動轉
望炒車

企前面？發夢好啦你

冇人fc到
所以唔好再屌啦

無論真假 聽日我會出
希望大家維園見

大家要平安喺煲底相認啊
曱近平

屌重洋蔥

上星期六, 我地IVE果班有人結婚, 我日頭出完來, 夜晚都衡去荃灣,除左係因為老同學結婚, 亦都係因為想確認佢仲係香港,
但當我問其他人有無搵過佢, 我先發現, 原來出來做野後, 朋友係咁冷漠, 可以無CONTACT到咁,

我上一份工係行街SALES, 我得閒都半年左右又行過佢樓下,會打比佢搵佢食下飯
但問完, 原來我地成班係無人會做呢D野

講真, 我自問同佢無熟到咁, 初時仲覺得佢點解勇成咁,
但30日啦, 我真係驚
IVE係無班相的, 有合照, 但佢都成日去左返PT,
我知佢同屋企人關係唔好, 親少少既得佢呀妹仲要唔同住, 見過一面咁大把

佢SEND比我, 可能係因為我已經係無FD之中既果個FD...
我唔知點講, 好多晚我TUM完女友之後, 成晚失眠, 就係試下我有無方法可以刮到佢

佢係唔係屠龍都好, 我想佢返來
講真,佢再搵6萬一個月我只會屈佢食飯, 唔會再羨慕, 因為我知道佢好努力

112 維園

喊左

係我地對你唔住

11.2維園見

推
另外我真係好希望你係平安

我知道樓主你一定會見番佢㗎
止步既各位 你對得住各位前線嗎？

你應該做既係放佢張相上 關注組
愈多人認得佢就愈易搵

佢已經返唔到嚟 你一係走一係都企出嚟
別無他選

喂 有冇多啲資料
唔好咁快就最壞打算
大家幫吓手搵

喊咩？
如果多d 人唔企係現場嗌 放人
多d 人一齊拉走
會咁多人死都未有一dd 成果？
等美國制裁， 佢哋驚都冇驚過

你傻架？

有D港豬成日幻想"焦"一聲,香港變返以前, 大個啦, 唔好咁多FF, 向前看清楚, 香港仲有得好似以前咁呃呃氹氹假和平真極權?

Totally agger
認清事實啦
由6月9打開左藩多拉既盒子
就已經nothing or double 啦

打狗救人啊

不自由 毋寧死

唔好死，可唔可以盡力搵到佢本人

睇你寫既野感受到個份真誠，個種擔心曾經好親既朋友個種心情....

原本我都當故仔咁聽算，見到有人衝住出黎咬，咁應該係真事

咁都有得嘈係咪on9? 佢係咪真係屠龍隊都好，而家係有個手足失左蹤呀
係就快啲公開資料搵人

你識唔識佢之前任何一個女朋友 試下問佢哋拎合照 拍拖實會影相

同埋將佢個名交比義務律師 將情況講埋佢哋知

字裡行間 睇得出係一個勇武既心聲

一定要揾翻

香港人阿，真係有好多人死左，死左既火化掉哂落海，死後無尊嚴咁直接火化變浮屍，你地幾時先醒阿

真係勇武點會咁得閒理網上d人尻嗡，更加唔會在意屠龍呢d朵，聽到都笑下就算。

個‘我是紅豆’ 話隊友聽完冒認覺得好嬲，笑撚死人........

Up

光復香港
時代革命

真係好啱嘅係，點解到而家第五個月，都仲有好多人亂咁嚟，做冇目標冇意義(如圍狗屋)嘅嘢，而家被捕隨時有送中可能，完全唔明點解仲會咁魯莽行事，唔可以有戰術啲，有目的啲

由頭到尾都堅信屠龍小隊存在

冇人叫咁你揚講佢係勇武
聯絡唔到仲要成個月 仲驚佢俾人拉？

係，感受好深......

手足係內幕 好想知佢地無事

推
我另外開多個post啦

可能我地先係真on9
竟然會理佢地

聽日出嚟啊

無事嘅話好想可以再同佢地並肩作戰

9秒9衝出黎話佢地無事，笑死人
俾著我係屠龍隊員，我寧願網上傳我死訊

蟑螂平

睇文感受到個種真緻感情，始終有共同經歷，感同身受。我信真有其人

我怕死 我要同佢企埋一齊

等緊你指揮

求下樓主保護好自己
他朝有一日我地成功咗
需要你大大聲講你朋友個名出黎

甴近平
曱近平
曱甴平

我朋友應該父母尚在，我只知佢老豆係菲律賓華人其實我都無資格話熟佢。
只係吹過十幾次水，5年前齊齊去佔中村唱過今天我一次。果陣我仲只係一隻和理非。

而家，我次次出去就同佢地睇水浸匙窿。
我都成日思考仲有咩可以做得更多，我仲叫維持緊如今既生活，今晚我留office 成臉鼻涕咁回應係地，但我真係連更多佢既資料都無，我連佢個中文名都懷疑會記錯，我一向叫佢呀軍

不自由,無寧死

若非一粒米
我早已斷了線
如今牽掛不在
嗯
敵來者不拒

睇完好難過
係咪真係冇辦法再搵得番佢

唔好講咁多細節了...

其實都幾奇怪
通常被滅口既人士
同佢所有有關連既人一定會被滅口
竟然識左咁多年
樓主你竟然安然無事...真係一大奇蹟

現加所有被自殺/失蹤案件
係沒任何人出來發過聲(包括家人，朋友)
希望樓主你 萬事小心...

唔講真假

所以send比個近期無聯絡

唉 都慘係連佢地走左 香港人都蒙在鼓裏
若果知道嘅 一定會拜祭 永遠記住佢地

有啲人鬧我問我博乜，
我會話你聽，我搏佢知完成左無應承朋友，被單方面要求完成既野啦。

我做緊能力內既事，我都每日好撚攰，本來我都唔記得呢件事，係google alarm提醒我，11月1日6點，幫隻衰仔放文，鬼叫你唔搵我。

可能佢過一排會搵返我，到時皆大歡喜

光復香港 時代革命

咁多位 我想問一個問題

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東

點都好
手足萬事小心
最重要安全
好多謝前線每一位手足

11.2

唏噓

係，呢個我知道想喊出嚟

好多手足已經冇下次
我希望所有仲有下次既人每次遊行都要企出黎
出到黎無論你要留力下次又好 出黎打卡都好
你都要行出黎

革命係持續，勇武前見不是絶路， 人衹要活就有希望，香港人最强就係變，對家最看重就係錢，可以攻黄色經濟圈。
香港人 反抗

巴打，快d上水啦

喊咗

有個瘦猛猛但好man

手足...

有冇佢個樣耍救佢

有無搵過星火612嗰啲
佢連遺書都打好會唔會有set埋timer send tg 被捕信息？
人間蒸發真係好得人驚

點救，連點被捕，邊度被捕都唔知，我去過差館，門口都入唔到話要親人報

手足希望你老友遲d蒲頭啦

我地呢個年紀加上佢唔知識唔識呢啲野，希望有人幫佢set...

Pish

10.1

Please tell me he's alive and well

夠喇 唔好再講
你會好危險
被人chok兩chok就咁激動
光環/假扮嘅嘢由佢 最緊要手足安全

佢send比我果陣，我連Telegram都未熟用，直到健仔 中槍

112要人

甴曱平希望佢會揾到您

收聲啦你
中二病？

手足
心痛

係巴士睇到想喊 手足我希望你冇比狗咬
只係為左安全冇上水

手足唔係condom 一個都不能少

攬下你

要多D人信, 至少cap返封email出黎, 遮重要資料, 但要有日期啦

你睇下呢個有冇你朋友的相？
(有被捕/失蹤人士資料, 唔join都可以睇, 認下d様)

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

上星期係旺角見到有小隊背囊有紅定唔知藍燈

呢個我有add,搵過唔見，陣間再掃一次

啊 死黑警

係真係捉左幾個 完 信唔信由你 唔洗下下起晒槓

希望唔好有事

睇完唔知各位和理非有覺悟未
我都係勇武一員 由612上前線到宜家
我未被捉到算好彩 有兩次險被捉到
請大家學識跨欄同用書包套 會分分鐘救你一命
勇武真係愈黎愈少 需要新血
唔想為冇覺悟既革命而作白費捐軀
光復香港 時代革命唔係口號 而係信念
信念係靠行動實踐出黎

我地一齊出啦好嗎

樓豬加油

樓主啲野假唔假冇人fc到
但如果真係作故事誠意都好夠
所以我相信係真 祝你朋友大步檻過

睇完覺得好嬲嘅你 點解仲可以比藉口自己聽日唔出

😭😭😭😭😭

大家唔好拗了，共產黨最撚叻玩內烘同分化

依家仲日日鼓吹啲人出去受死

寧化飛灰 不作浮塵

香港人 醒覺啦！

真？唔好拎人地光環！

其實都幾大機會 RIP

推啦 112港島要人

屌！六萬蚊都肯quit去上前線！

香港人一定要醒覺！

對唔住 我都係垃圾
但我聽日會出 但我都唔知做到幾多野

0/10

唉屌

屠龍小隊好多破碎家庭
真係靠朋友
班黑警一定爆手機想滅隊
手足

我都喊佐好心痛
樓主你同我快D搵翻佢一齊砌機！
搵到個陣話佢聽有兩個絲打要同佢煲底見！

利申it狗絲

究竟我地仲可以做到啲咩

好多謝你

我地真係要贏

好心酸

不過有時捉左都未必影到個樣
如果唔係傳媒鏡頭下捉
直頭冇人知

月入6萬幾做咩
？

如果有人/佢call返你，你都要小心
要確認清楚先，因為你唔肯定係唔係本人

巴打

其實我幾年無砌機，當年都係上高登求list去旺電求撚其砌比佢...
佢返來問你拎list,我自己砌來送比佢

我都係識小小 之前讀過咁
不過佢翻到黎我地為佐佢學又點話！！！

有晚發夢見到屯門有一隊都有燈

你又知？mon po狗？

靜啦
係到認勇武無獎架on9

甴近平
甴曱平
曱甴平

手足

求你話比我聽呢封信係作既

願榮光歸香港

你係屠龍隊？唔係你又咁講？

831

手動轉

我無意引真屠龍小隊出來，如有冒犯，我同你地講聲對唔住。

唔好係度自爆，求下你地保重。

手足，返嚟啦！

係 大家小心

..........唔好有事

喂 各隊唔好自暴

感謝手足

我一開始就講左有部分內容edit左，特別係關於年齡外貌身高職業，我都要保障佢同自己，只係希望佢如果得閒見到我呢個post同我報平安，我係要順便借佢封野屌醒班港豬。

前中排真係好多好女仔, 識左先

攸乜冇啦啦叫人抗爭識女仔

手足。。。

感謝勇武

希望樓主朋友快d報平安，甴近平

沒有暴徒，只有暴政

條友本性係咁，原文好長只節錄，佢對我好多意見

希望呢篇文可以感動到和理非慢慢跳出自己嘅comfort zone。冇人一開始就識去做勇武，都冇人一開始唔怕比狗咬。不過當你地慢慢做多少少，個運動已經可以推前少少，唔好比死去嘅、失蹤嘅義士白白犧牲。

香港人，反抗

此生只做一件事
絕不放棄

屠龍小隊 你地真係好叻

企喺度屌班狗嗰part講得好好...你明知班狗乜都做得出
Be water，呢期少左好多人講

112 港島見

認真，而家最緊要有佢張相，發散出去。
知唔知佢邊間centre番工，邊度做救生員，番過工既地方，總會有同事記得佢掛，或者會有佢張相。

但緊記唔好自己一個去，搵朋友陪，仲有留意有無人跟蹤，保護好自己

天佑手足

吉人自有天相，
我地等你話比我地聽位手足只係訓過龍唔記得覆你

希望你係鳩up啦

手足 希望你冇事

傳你老母

佢講得啱，勇武真係迫出黎，曾經都係和理非
希望手足平安，我地唔會放棄！一定要幫所有犠牲，受傷，被害，被捕，行埋落去！一定要贏！

事實真係前線越拉越少，被自殺既新聞都越來越多，我地真係唔可以再輸或者接受政府既條件去妥協，死去既手足係絕對唔會原諒我地，11月2流水集會，香港人反抗！用盡全力反抗直至勝利。

最後，唔理呢篇野真定假，我認我喊咗
，手足我地會替你繼續走下去，直至煲底相認。

天佑手足

「我唔想呀M返來笑9我瘦猛猛」

睇到呢句喊左

已經死左好多人 唉
上一代既錯要下一代還
真係好悲哀

612
721
831
101

發散張相話佢係屠龍隊呀？

會唔會係比狗咬要還押
去還押條list到睇下有無match真實年齡?

大家行多步好嗎.

我上星期去飲果陣試圖問過所有同學有無知多啲佢既野，發現最熟佢果個已經係我，而我唔知佢邊間，又邊個海灘做過救生員，上次見真人已經係衝入立法會果日，我係好外圍，佢仲做緊first aid...

推!! 快啲搵翻手足
YOU EARN MY RESPECT

唔講呢篇嘢內容住
相信勇武都會好注重social media安全，唔會亂自爆先
同埋立場連屠龍小隊、火魔法師都聯絡過
相信有咩爆嘅都會有方法
只能話呢篇嘢嘅cm太多扮曬嘢

屌你鐘意啦

唔知可以講咩好 但希望多d人睇到

用第二個ac開尋人post會唔會好d...
唔使講佢咩身份
起碼等人知道呢個人唔見左...

我咪講左我cm唔關樓主篇嘢事囉
係話緊啲cm係又話冇見屠龍，唔係又話冇見屠龍
你係咪戇撚柒鳩

有啲係我改左同加野的，兩條橫線內既內容係執過少少等大家易讀。

無知一問
邊句句子睇到樓主想呃人錢？

希望M冇事

甴近平rip

妹都唔認

希望有多啲好似手足你咁嘅和理非 接埋勇武一齊放學

除左佢呀妹 佢仲有無其他親人

屠龍小隊無論係生係死
都已經深深咁印咗係大家心目中
佢哋嘅勇武成功令大家喺警暴嘅黑暗中睇到一絲光明

令我堅信著 喺最勇武最前線
永遠都有呢一班不惜犧牲自己都會守護香港嘅手足
佢哋亦正正係我呢幾個月以嚟唔會放棄繼續堅持嘅原因之一

香港重光之後我一定要親口去多謝佢哋

真係好耐無見有隊著燈既人出黎

屌你鍾意啦

唉

甴近平 曱甴王

無問咁多，次次都係佢樓下間燒味舖食下午茶R水吹，我講多過佢講，幫佢補充下班同學仔既是非同近況

今日民記都有講有case係社工接到有人發夢隊友唔見左
所以情緒勁唔好
見你咁有心覆，我都只能話希望只係走左佬
之後會再聯絡翻

唔撚夠人講就屌你中意啦
真係戇鳩冇藥醫

推
光復香港 時代革命

pish

心up

假你老母臭化閪

( Show Blocked User - Bu屎sir )完全封鎖

樓主你都要頂住

手足，希望你吉人天相
願那天煲底相見
對唔住，喊左出黎

真係唔好再引屠龍出來，我係借個衰仔篇野改改出文的。

原文佢係話自己入左隊，個隊名我有份連登講，而我講過幾個名，耐到我都唔記得，但屠龍小隊係有人讚所以有印象，我先加上佢隊名度。
我心底想佢只係後勤，始終佢急救做左好多年。

我心底希望佢只係避風頭，一個月來我都唔係好勤搵佢，10-1 WhatsApp過，兩次去佢樓下（星期六）搵唔到心諗佢去左發夢，今日個alarm提我我先驚覺咁就一個月，我自己都幾乎隔日夜晚逼住係旺角競跑，真係顧唔到咁多。

無違禁品係身的我，都開始諗緊寫唔寫遺書，但實嚇死我女朋友。。

手 足

respect

對唔住... 係我地對你唔住

搵傳媒

Please stay til the last moment tgt

唔好有事

Sad

Crying

唔好講咁多啦 保護自己

到底有幾多手足消失左

甴近平

巴打你都係聽返黎架咋下嘛

I’m sorry.....
Never forget, never forgive

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

就算理性話我知樓主可能只係想虛構一個人物黎激勵大家。

感性上我都係感動左。

聽日港島不見不散

國安又扮失蹤會員「知更鳥」。
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

無論如何 香港人真係要覺醒啦
手足
利申：一定行出街嘅和理非，屌埋自己

不見不散，大家好好保護自己

一齊行落去

聽日就係大戰之時
好老實 我唔想再見到任何一位手足犧牲
但係如果唔勇武抗暴
我地點會取得最後勝利

「勇武係迫出黎 真係講得好岩」

煲底除罩
仲可唔可以相遇番最初一齊出黎既前線手足
我好厭惡自己係女仔 又細粒 體能又唔好
剩係可以用對腳做抗爭 行足一日 哨足一日
為既就係 真正幫到前線既手足們

我之所以會做哨 係想盡我最大能力保護好每一位手足
你地 聽日會出黎既 可唔可以應承我
不受傷 不流血 不被捕
雖然都知決定權唔係你地手上
真係好希望 前線手足 缺一不可

聽日 維園見啦各位
如果打贏存活到
可唔可以開po一人一個擁抱

無滅 唔好亂講

和勇 不分
聽日 準時到

唉。。呢場運動俾我地見到好多人性光輝
大家維園見啦

所以我話咁快有人衝出黎咬，應該係真。
屠龍隊係10月1個日俾人夾走晒

112集會約定你你你地
一個都不能少

出來已經係好重要既第一步, 第二步係帶把遮, 第三步就係好好照顧自己同附近既人
聽日見!

我200%好肯定唔係。

樓主頂住

係每位香港人欠左你地 包括我
我有罪

希望手足冇事

手足對唔住
係我地欠咗你😭😭😭😭

血債血償

一定要搵佢出嚟
手足

喊出黎

戴頭盔，我無煽動你地出來呀，唔好出來同我行咁埋，我有兩聲咳，戴口罩驚傳染你，陣間過3個人又鳩拉我。

頂住 我地一齊行落去

推推推

大家都要頂住

希望無事。。聽日見

或者我冇你朋友咁勇武 不過我都會逼自己做得更好 多謝你 呀M

喂手足唔好咁勞氣先啦好嗎
可能人家叫龍屠呢
可能撞名呢
無必要咁嬲，撇除隊名其他野我都睇唔到樓主有唔好既企圖
希望你都可以體諒下唔見左一個好朋友，以此黎警世既心情

呀Ｍ 多謝你呀
各位 聽日維園見

手足真係唔撚見左?

推 大家要出黎啊

只能確定知更鳥已經失蹤。
周末獨自走去邊境探險，
一無小隊，二無參與遊行，
無咩理由會知道屠龍狀況。

如果知更鳥收到咁多風，
就唔會自己一條友去探險啦。
至於屠龍隊，我一概唔知。
樓主亦講明改名係保護私隱，
實在無必要太執著於字眼。

與其探討屠龍隊係咪有人失蹤，
不如探討係咪有被捕人士消失。
雖然無法證明，但可作合理推測，
其實答案係點，大家都心裡有數。

屌⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

樂觀啲係未放出嚟啫未必死咗

應該話我搵佢唔到，我次次出去都搵FA站捐物資順便睇下佢你未全情投入到唔記得左send遺書呢單野，又唔得閒睇Facebook

好難過

甴曱平

煲底見

推手

好心痛好心痛

欠你地太多...

習近平，甴近平，曱甴王

當係一個動力push啲和理非再進化啦

加油

咁多位發夢真係要小心啲
唔好係人就信 同埋一定要反跟蹤
唔係既話一定會俾狗咬撚死
祝果位手足係走佬而唔係俾黑警打死

甴

真假都好，唔好期望叫得醒香港人
發生咁多不合理事件都仲忍到
一段再感人既文字都唔可能令香港人覺醒
準備迎接新疆2.0啦

唔好只留係安全嘅地方先勇敢
唔好只係有利益嘅時候先向前行

我哋已經失去咗好多野
我唔想再失去更多嘅野
更唔想失去一班手足

唉屌手足
甴近平

眼濕濕cls

push push

Puah

曱甴平我屌你老母

有時真係講唔出多謝勇武
憑咩要勇武為香港人犧牲咁多 而身邊嘅人卻醒得咁慢
對唔住

好有連登講故台嘅feel

香港又少一個大好青年
希望炒車
手足一定要平安翻到我地身邊

手足你喺邊

甴近平
真假都好啦，無謂爭拗！
聽·日·見！

遺書完全唔講後事隨便作篇文就信，激勵士氣都唔係咁掛

封野假到好嘔心

但聽日見

點解香港搞成咁

樓主加油
香港人聽日見

到底去咗邊

睇字都忍唔住喊緊

屌😢

推 睇到想喊

應該要沉默，如果一息尚存就轉為地下式，唔需要理有無人假冒，因為無實際傷害。
如果真係比人拉晒..... 我哋總要上去替補

希望搵得返佢

個人被失蹤，呢個係重點

點解講到個個都係屠龍咁搞笑

又一個手足

你冷靜啲啦
唔好再講

不自由，毋寧死。

會唔會係搬左去個地方匿埋左
始終屋企都唔係安全地方

頂住

我地會出黎保護返勇武
112不見不散

甴近平

感動到
聽日會試下前啲

利申 前和理非

rip

香港人 聽日見

香港人一個都不能少
勇武師兄們you all deserve my respect
希望你地會喺某個地方可以見證到一齊喺煲底相見
我地可以做，至少唔好令你地失望

真漢子 義士
甴近平

呢場仗一定會打落去

明明我唔識佢點解都會咁傷心

一定會番黎架 手足

P牌推唔到.....屌

香港人.. 堅持啦好嗎

我哋唔可以放棄
講多一次
自己衡量過無悔
就上前線
無勇氣唔緊要
就和理非
企出嚟去遊行集會
做文宣、罷食、經濟打擊
捐款、寫文
乜方向都要去做
如果咁都做唔到
點對得住所有手足

光復香港
時代革命

明日見

唔係想講啲咩
但好希望大家做每一個既行動都係相對地最高回報又最底風險
我唔想大家再出事
我地都無辦法心急 唯有記住個信念係心裡面
每一日 每一個人keep住做落去
總會贏既

屌你地

我地聽日見

112 見

睇到喊咗

黃色經濟圈—Whatsgap自家製黃店認證貼紙！已經有兄弟派緊啦 大家快啲入黎認住佢

好傷心 聽日見

咁佢出現番未呀

邊睇邊喊..
曱近平，聽日見

推
所有手足都要平安
但班死黑警成日係閒日陰啲陰啲捉人

自殺定被狗殺

和理非再唔升級，勇武冇晒，等比狗劏

唔好比“和理非”3個字局限左自已，唔敢做衝衝子，你可以做法師，你可以幫手做哨，你可以幫手做結界，再唔係幫手開遮都得，不過首先要上左街先！
聽日我要見到大家

麻煩大家記住永遠救人係最重要，大家人多幫幫手一俾班警甴捉真係驚手足又被自殺

老豆搵仔出左聲 可以不推文
以下係屠龍小隊嘅澄清

連登篇野既屠龍小隊唔係我地隊既人黎
我地所有隊員都唔會透過連登開post
目前只有立場嘅訪問係我地隊員做嘅
我地小隊一切情況都不會公開
我地知道有人利用呢個名去籌募資金或作其他用途
麻煩大家注意一下唔好受騙
最後請大家唔好亂冒充同騎劫我地

屌d字眼好撚藍絲好撚假，內容又極之假，我唔知你係鬼定係自己友想煽動，麻煩停
dadfindson已經firm左你係假冒，屌點解可以3k正評，連登仔真係蠢到甘?根本一讀落去就知唔係手足寫

和理非
快啲醒覺
衝破心理關口啦
和理非200萬人少你一個唔少
勇武多你一個真係多好撚多㗎

拉

Chil 登真係好撚柒 咁都分唔到真假 仲3千幾個up

假架，拉啦一齊

推撚左fb ig twitter個d刪post啦

好多時fc唔到既野希望大家保持距離避免炒車
唔好因為一時感性而信到十成十咁

屌喊爆

甴近平 聽日維園見 準時到

連登仔又炒車

睇左一半已經好想喊
唔敢睇晒跳左去尾

無事就好。🙏🙏🙏

屌你炒左車呀

咩無事 假扮當無事？

炒左車

睇到眼濕濕
個份真誠 .....

炒左車 唔洗喊啦

假架

屌 尋日喺MK睇直播見到LKF啲人走去同啲狗影相 真心嬲
影乜撚？ 咁鍾意影加入警隊慢慢影啦

炒左車 可以抹乾眼淚啦

炒左車唔洗喊 老豆搵仔話佢係流料

噓，你咁大聲
mon po sir睇到架

好多和理非都一步一步升級緊 無論心態定行動 我地只要堅持落去就算唔贏都攬炒到 大家唔使咁灰 最重要唔好被人分化到

我由第一貼睇到而家，邊個扮邊個真我唔識分，我呢句「無事就好」只係對應真正嘅屠龍隊，見到佢哋並唔係真係滅團我覺得開心所以噉講。

邊撚度真誠 假當真 幾多個月呀 第一日已經講fc乜撚野叫fc呀 咁多個月都唔識 冇眼睇

推到樓主回覆

@樓主

唔好有事呀！

麻包袋

唔會有事㗎
我相信佢應該係唔知邊到抖緊姐
睇到好L催淚啊屌

睇到喊

大家睇圖啊

快閃嗰度講得好撚岩
希望勇武手足要記住

兒登仔識西字咩

呢篇野幾多真 幾多假 有咁重要咩
講到尾係 幾多人認真看待呢場運動
冇人知死左幾多人 一個都嫌多！

Btw 多謝付出左咁多嘅手足

到時呃連登仔錢個陣重唔重要呢何
炒車咪認囉on9

咁呃錢又另計啦

咁所以真假咪重要囉
明明6月個時都識fc
而加又咁易信人

抖夠喇手足﹐我地要繼續上路-自由之路﹐連同死去手足嘅意志

你條撚屌開埋晒啲膠post, 宣揚失敗主義， 散播負面情緒

係唔係鬼都要block

千祈唔好有事

甴近平 你又殺人 屌你老母

手足有無事可以點fc?
而家樓主放朋友嘅遺書上黎都係想大家支持落去，打下氣咁姐
呢個時候梗係行動出黎最實際，如果咁多人都執著係fc，呢個運動只會極速完結

點都好 ，聽日見

我睇撚到喊

有無人睇得哂

屌 真係冒充
推依個

作咁大篇野 用屠龍小隊個名係想引蛇出洞?

利申 炒車黨 如果唔係多手用隊名 都似係勇

屌你一起底就睇得出係狗

無隊名點引手足送頭

"請廣傳"啦

唔好用蝗語

我mon你老母咩 垃圾
你又做撚過啲咩貢獻呀
唱歌仔定口技屌狗？

事關重大，唔想隨便懷疑樓主，但睇真啲，真係有啲可疑
既然兄弟情深、交托遺書，但又半年先見，甚至疏於聯絡到，各個social media都完全冇相，係依家呢個時代，其實有啲難想像…
就算樓主同朋友嘅交往方式果真如此，最大疑點係，點解樓主嘅自述，同朋友嘅遺書，兩者嘅輸入習慣如出一轍？例如用「果」而唔係「嗰/個」、「既」而唔係「嘅」、「D」而唔係「啲」、打英文多大楷、半形逗號、英文式標點符號後空一格，等等等等
除非朋友嘅遺書係hard copy俾樓主，樓主要自己打返出黎，先可以解釋到呢一點。但朋友嘅遺書一開頭就自稱係email，並唔存在呢個情況
我知樓主用心良苦，策動悲憤、激勵士氣，但用呢種方式，始終會令人唔係咁舒服…

成班家庭觀眾 唔欣賞、唔珍惜
個個開live當睇戲
仲要cap圖畫圈嚟捉鬼
香港人究竟玩夠膠未？

打仗唔係你死就係我活
邊個唔想和平摺紙鶴？
人哋拋個身出嚟做dirty work
仲要被你割 又搞乜柒四色裝修
四色四到而家m記
日日有人龍入媽咪會

和理非和到 連口罩都唔去戴
但就叫人唔好做乜 唔好做物
"香港人，反抗" 好似鳩嗌
唔明咩叫"寧化飛灰，不作浮塵"

"寧化飛灰，不作浮塵"
後面仲有兩句:
寧投熊熊烈火，光盡而滅
不伴寂寂朽木，默然同腐。

推，仆街共產黨

推！

寫定遺書差唔多
不論係咩位置
都會隨時被消失
btw一日有下一次
香港人都唔會盡全力
香港人 繼續反抗

喊到痴線

Sor for唔小心負評

救人

好似同埋我地啲和理非講

推.......

Pushhh

我認為嘅係
屠龍小隊上去接受訪問既時候

應該已經準備好解散或者地下化

無理由仲會以屠龍小隊既架構繼續落去

我諗最低限度都係有人唔見咗
不論事主係咩位置

最近有人出街前set咗定時自爆
出街後唔記得取消
搞到有人搵星火
之後幾日都走番出黎報平安
如果一個月都唔蒲頭
唔理佢係前線定路過
有人失蹤就肯定

紅豆講嘅嘢我明
不過大家唔好挖到咁深喇
連登唔係討論呢啲嘢嘅地方

睇喊佐
阿M你無事嘅話求下你聯絡下樓主好嘛

如果阿軍搵你 記得向大家報平安

好心痛

DAMN
我都係
11.2 中環見

經濟戰先係最易成功嘅打法
成效絕對有
冇人話唔洗出
都係嗰句
出一定要出
但係唔玩陣地戰
唔圍狗屋

睇完之後個心好痛⋯手足小心安全要振作呀

盡做，而家香港，無得返回頭

我都覺
寫得遺書都白紙黑字寫出嚟
同埋一定係送去民主媒體公開件事
點會係連登
真係唔想推呢啲post
係真嘅唔該樓主送去其他媒體

會唔會樓主真，而篇野都真，只係啊軍手足呢一個月都未有方法報平安

唔可以輸！

:(

勇武負出太多了

好人一生平安

Anyway
至起碼樓主最後個段講得一d都冇錯
大家認真去睇睇

甴近平

今日齊集會 有不反對

手足小心，願榮光歸香港
希望一人帶把長遮袋幾把縮骨遮

真英雄。希望平安冇事。
大家加油，一定要打爆佢。
小心行事，只留作品，不留過程。

唉，好心up..

希望

好心up, 又擔心，連家人都聯絡唔到，希望兄弟見字回應下樓主！

0.5/10

作得幾好
健身教練搵六萬？有冇做副業先
教人上前線食女？

仆街係街眼濕濕左好耐要分開3.4次先睇得哂

轉

點解香港變成咁撚樣？係你喇！就係你班仆街大陸西，快d陸沉！

屌甴近平老母

好撚假

有屌狗不過實際行動一定做得多過你囉冷氣軍師

無1個手足係condum

仆街真定假架

手足
btw依家連登真係好多五毛

M哥，呀止 手足向你致敬

屌，睇到係街喊咗出嚟

好人一世平安，祝樓主搵返對你咁好既朋友

香港人，反抗

今日見

人不是天生勇武，勇武進化前就係和理非，然而，仲係和理非既你，還要陷入乜野絕境先可以進化？ 而當進化時，又仲有無機會勇武？

找星火或612基金或公民黨大壯幫拖 ㄧ定有方法的 ㄧ起撐 齊上齊落 缺ㄧ不可。

唔推唔係人

.........
我真係唔知講咩好....
係巴士上眼濕濕....
但我會答應各位，包括呢位勇武手足。

只要我一日味死，我都會堅持落去。
我同樓主你一樣，只係一個文弱書生。但我會繼續出來。我會做盡我可以做嘅事。

遺書出曬名咁，有啲疑似屠龍勇士出來鬧我，我有回應澄清，但應該係好少人睇到，特別再出來講講。

首先，關於年齡外貌既都係鳩噏，我無可能將佢同自己放上連登呀？希望你哋都唔好咁樣做。
17x 高大威猛黑實，係普遍大眾對屠龍小隊既幻想形象，3X歲果個係我，但佢幾多歲我同佢點識。我點可能比人查到佢同我？
陣間我被捕佢比人捉埋點算，得罪其他真屠龍義士，有冒犯既我同你地道歉。

第二，其實佢只係話有自己既小隊，屠龍係我安落去既，我都唔知有咩隊，再次為騎劫你地道歉。
我只係一個廢中，買啲生理鹽水，又唔帶支士巴拿拆下野已經係極限，唔會扑人唔會扔磚，人人都千祈唔好，尤其唔好開始玩聖水。

第三，其實佢應該真係地下化斷左六親好耐，我有咁既感覺佢仲在生，只係忙到唔記得左，佢篇野既內容係擔心我多，原文有好多線索會查到我，但我既反應係擔心出來唔知自己做乜既人。所以大改內容加自己既心聲出文屌啲等被捕貪好玩又唔Be water 既人.

第四，如標題中所說，我唔會呃錢，如果有日見到本人連登籌旗，我應該已經唔係我，到時幫手叫連仔剷左我account，即使我有課金LIHKG+,大大力剷我帳戶啦到時。

第五，出來吧大家，組團維修連儂又好，流水式集會又好，合法既示威真係唔好怕，怕左只會輸更多。當年雨革香港人就係唔襟拖，拖到幾個月冷淡曬，而家情況同當年太似, 不過出還出記得好好保護自己。

第六，本人不會自殺，會盡力行使參與示威遊行自由所賦與既權利，如果我有咩事，一定係黑警做既。

曱近平（聽講加左會無大陸人睇到）

但依家仲係好多人鼓吹全民勇武

係囉
仲討論咩真假小隊 冒認
幫手搵人好過啦

勇民係有效解決燃眉之急既
對於一個民選政府係有用
但無奈港共無恥到極點

大家一定要齊齊整整咁係煲底相見 希望你地只係轉左做地下化 到時出返黎同樓主一齊砌機

罷工都冇人做，經濟戰

搵返手足未？

習曱平

Fake

笑料 做人鏈定推鐵馬呀？

希望各位勇武手足吉人天相，各位和理非就一陣見

出得嚟、做得前線預咗做無名英雄
光唔光環既嘢，WFC
人哋要搶係人哋柒啫，都唔關你事啦係咪？

sor真心唔知屠龍小隊得一隊/ 係proper noun嚟

你唔比老豆搵仔識兩隊？
之前話過得兩隊 好似係
你唔信咪去問老豆搵仔 又唔係我講既

推 手足加油

其實你知唔知狗查到你係邊
之前個地盤佬都比狗拉左話佢網上鼓吹暴力
所有人唔好再講發夢經歷啦 有返少少警戒心好無